希望各位絲打真心可以答我

我係31歲男仔，有易服癖（即係中意穿女裝尤其内衣bra等），但平時就咩都平平常常，同普通男人無分別，簡單黎講，就係平時男性look，但係屋企或者有機會時就會著女裝尤其内衣褲。我都問過自己係咩同性戀，但依加好肯定自己衹係易服而對同性完全無興趣（但有時會自慰後庭，但次數唔多，通常都係普通打飛機多）。另一方面自己大學畢業都算有體面既工作，收入算唔錯，都買左自己既樓供緊。性格方面比較偏外向但又唔係中意玩夜店落club果d（基本上從來唔去）。平時中意旅行，看書，睇波，運動果d......外表上算係陽光果種，大學到依加都有幾個女仔對我表白，但各種原因無發展（包括呢個癖好既擔心）

好了問題黎啦，如果你身邊有我這樣既男仔同你表白而且好坦率同你講左自己既癖好，你地會有咩反應？ 接受，拒絕定係猶疑？望真心說出你既想法，多謝。

ps: 我知自己癖好都係變態既，所以你地唔需要講呢d說話，衹需回應我既問題就可以。

拒絕......

要一齊前請清楚 最緊要坦白
如果鐘意你既人 會接受到
有見過直程個女朋友幫男朋友化妝set頭

性格ok就得
最好係識耐啲先講
如果唔係好易當咗你係姊妹

我完全唔覺得有問題
利申絲

不過自己本身鍾意睇drag show...

愛你既話無咩問題
同埋都係係屋企個時玩
最緊要你都愛我錫我就夠

熟悉你性格同經歷就ok，
不過，你都要有意識自己呢種習慣嘅由來，同呢種習慣對你嘅重要性，可以令你同埋身邊嘅人都更加理解嘛
利申：絲

唔好話自己變態啦巴打
其實所謂嘅「癖」，係一般人唔會鍾意或者唔會做
但諗真一層，如果呢種偏好無傷害人無傷害自己，其實無壞

每個人都係獨特，愛你嘅人會欣賞你
會將一切都包容
至少我唔會用異樣嘅眼光去望你

拒絕

其實真係睇我對依個男仔有無感覺既姐.....
怪就真係有D怪嫁啦....但如果真係鍾意到既話
我諗會嘗試接受下掛
未真實遇上都真係答唔準XD

係會有顧慮
因為一齊之後嘅相處應該唔會好似普通情侶咁

猶豫

你唔係變態 係小眾之一啫！

個人認為鐘意着女性衣物只係個人喜好嘅一種，要相處落睇埋你方面，e.g. 其他待人處事 & 有冇良知先判斷到你呢個人值唔值得交往

E.g. 有個靚女鐘意砌模型 & 玩gundam, 就咁聽一定覺得呢個靚女會好吸引仔仔，但如果個靚女d 性格好差，自私自大又公主癌又冇同理心咁，相信好多人同佢相處過之後都未必會揀佢

而家社會風氣越嚟越開放，d 人見識嘅嘢都越嚟越多，唔似得舊時咁封建守舊，我覺得又唔洗太擔心

俾長輩催結婚生仔？

真心
我接受唔到
但如果我鍾意既人係咁，我會想深入了解多d再考慮接唔接受

如果鍾意就接受倒，但睇完我有啲質疑你係咪真係摸清咗自己性取向。

忠告：唔好咁抗拒同性戀呢樣嘢而拒絕承認。呢樣好重要

我會接受唔到

真心答你
真係完全唔care
每個人都有自己嘅喜好
相反我會好感動你咁願意相信我
向我坦白

xx sis

唔介意
應該搵反一個都係小眾嘅女仔

無咩呀
每個人鍾意嘅野都有唔同㗎啦
你又無影響到人
大眾接受唔到 唔代表小眾就係有問題
有人接受唔到SM 有人接受唔到同性戀
但佢地都會搵到適合自己嘅人
不過你的確需要比一般人更多嘅勇氣去坦白
但你一定會遇到嗰個人的
加油

我覺得你無問題，如果佢鍾意你，應該接受，或者鍾意埋你呢樣野。性別問題真係唔好睇得咁大，或者咁講，可以生活化D咁睇，你鐘意食咩野、咩口味，咪個差唔多口味既人一齊 lor.